女友話 我唔能夠令到佢想要(sex)

是咁的 小弟就24歲, 本身A0, 識左依個女仔個幾月就一齊左
佢細我一年, 拍過兩三次拖

佢講過佢唔係性冷感嘅人
佢之前嘅 ex 都係拍左拖一個多月就會有 sex, 而且次數都係一星期兩三次咁

我地依家三個幾月 都其實開過兩次房 仲要係飲酒之後

佢話我唔能夠令到佢想要
(言語上 & 行為上), 話女仔要講feel
平時行街我都會錫下佢 仲會伸條脷埋去 又會試下摸下佢 撩到佢 但又會話係街多人
咁我話不如 book 間酒店, 就算唔係for 上床, 有個私人空間close D 都好 (有講過鐘意比佢攬住訓 )
佢又會話搞野要講feel, 邊有得book 定房

唉, 我唔係話一定要有愛有性
但次次都比佢耍走 轉話題 reject, 其實都幾挫敗
自問對佢都好好, 不時都會讚下佢, 佢亦都知道我好鐘意佢
都有好幾次想認真傾下, 叫佢講下之前D ex 點樣挑逗佢
又會話依D 無得教

問佢係咪其實唔鐘意我, 又話唔關事

話佢好緊 好想比牛奶佢 頭髮好香

根本係人既問題 你個樣太避孕

佢想玩SM

屌閪既野真係好講mood，無得約定今晚10點百佳屌到12點
你想做定功課就不如揾下邊到有房開，開房平
初戀啲言語技巧係差咁啲，佢又唔肯guide住你，又想你老手咁，無計
撞多幾次版就明
女仔通常都唔係幾肯講ex，仲要講sex，咁好無矜持（除左比說話你聽，拎你黎比嗰陣）

mood 依個我都明, 女人係感情動物
開房o個D 都做好晒功課嫁啦 (佢有指定邊間 )

不過係街多人又話唔撩得, 又點整到有mood
語言技巧依個我認 都真係要撞下板

其實佢講到出口應該分得

身體接觸依樣 係街我地都成日錫嘅 (咀仔)
會成攬下佢條腰,

其他, 係咪要吹下耳仔?
真係唔太識,
又話街多人

佢唔夠愛你

唔好咁生硬 自然啲
或者真係你個樣/身型出左事

神回呀

樣 身型應該唔關事呱
佢之前D ex 都係普通

我覺得係技巧
唔係幾識撩佢

咁多位巴打分享下

中pt

睇完就係想講呢句

Problem solved

留名

問你女朋友之前條仔點樣搞佢，你都算好野